警狗遲早變過街老鼠

有烈士為今次件事犧牲
我地首要當然係撤回惡法
林奠落台
但你班警狗不得好死
淨係識得欺善怕惡
而家仲要逼死人
遊行為撤回惡法 林奠落台
日常生活你班狗不得安寧
屌你老母

已經係

班警狗應該要係街度出現就比人屌撚到化先岩